全民救港 全民勇武

被捕手足接近800人
定左死線 等大家有心理準備

過左死線 勇武升級 全面進場

再係和理非佔大多數
整場革命注定失敗!

我哋勇武嘅人拉得七七八八…
我亦經歷過48小時無底深谷

對住極權無底線欺壓人民
全港人民也無需底線反抗

無咁既覺悟，香港人人係贏唔到，
因為政府就係睇死你地唔敢反抗
只要暴力少少就會嚇到你地走

我地6月9號到依加
一樣野都無贏過呀

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆機場入面
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

推

真心幫下手

禁制令點拆

唔洗理，照去排隊

而家擺咗喺門口要有機票先入到場 喺離境大堂

點解永遠上唔到熱門？
連仔繼續畀人帶風向？

照去照排，室爆佢門口
排到出馬路，Ｄ車入唔到黎

做，文宣，幾時

每個星期六 日

加油

For without victory, there is no survival

好文彩

咁唔係咁講 和理非多數既原因係未有咁多人有覺悟 接受同理解 但佢地再阻住勇武就講唔通

而家個環境唔輪到你哋接唔接受，
要勝利只有一個方法
就係撼動呢個政權
而勇武係政府商家佬最忌諱嘅嘢

和理非 轉職 勇武

十卜

done

PUSH ~

PUSH AGAIN~

退此一步 即無死所
這些火光都是希望嘅曙光

721 85 811

全民救港 全民勇武

全民皆兵呀要

都講咗唔係全部人已係一部分人而家有冇入面一千個裏面一個都冇

從來都係講緊比例上嘅問題

全部gear

唔係裝備咁簡單咁表面 而係發自內心 走上前線好似612咁拎盾牌拎架撐

全民救港 全民勇武

100人扔雜物 > 1人扔磚

612 721 811

822 中學生集會

823 人鏈

——————823 23:59死線——————

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

香港人 你無得再輸

Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

[緊急正視聽] 監控燈柱冇拆到

面向國際示威方式

全民救港 全民勇武

幫推 但吹水台？

你而家啲勇武送頭咋，你係勇嘅，拎人地個人頭出黎睇下先啦，愚勇

agger

你係On9怕事咪企後啲，我做哂嘅野係保護梗前線。 從來是威唔係示弱
我哋要做嘅係面向國際嘅示威方式

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

全部九龍灣嘅前線入哂黎

呢個仲正

We are #1

難得有香港人份

都係，幫手推
唔該師兄

Push

幾時先肯支持全民勇武啊

,

借post

希望冇錯字/1999

幫手推 連仔都唔知搞乜不平畀人帶風向
有用嘅post又唔上熱門
我唔知仲有幾多個我

825荃葵青
91機場

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭地鐵都跳閘、拍長者卡！

推
雖難，但係致勝關鍵

心態post 前排 真勇武睇睇先
[圖輯] 香港人呢兩個月既勇武抗爭

睇左啦，我見到自己

欲求文明之幸福
不得不經文明之痛苦

要贏只有拼命掙扎，唔係拼命逃走

石頭與火 從來都係對抗極權 開拓未來嘅象徵